覺唔覺得mml佬一直只係虛張聲勢！！！

睇死佢今晚唔敢蒲頭

就算到左都唔會好似網上咁撩交打

今次MML黎香港真係令到佢柒多一個層次

佢根本垃圾嚟
淨係出一團轉一次會就知佢冇撚用

只係佢燈死左原先個隊姐

如果佢今晚現身亞博1打10 我以後唔窒佢..

係

依家呢隊都比佢燈埋

係
叫暫時冇左兩件

佢係咪會燈死埋itzy

我成日為左wendy被mk仔打 唔係虛張聲勢!!!

如果佢真係一打十
我抄條傻鳩個名1000次都得啊

lm

收皮啦垃圾

平時都係我窒你家啦

笑到傻左

我打能死你個傻九 ! !

收聲啦傻鳩

@傻佬